A0問題

小弟部電腦唔知點解由琴日開始 開咗部機之後個畫面freeze咗 跟著熄機再開過嗰陣個mon顯示冇訊號 個底板就showA0出嚟 要重開好多次先得 究竟發生咩事

部機應該detect到你係A0 所以就show A0

唔同底板既code都唔同, 係咪又要請硬件傳心師?

Asus maximum hero z370

其實你份manual有寫咩code係咩嘢…停咗喺嗰個code就表示嗰個位做緊嘅嘢唔work

睇返份manual，A0即係「IDE initialization is started」…雖然IDE唔似仲喺呢個時代會有…可能係講緊SATA，試下抆哂全部HDD、SSD、光碟機

如果Boot得順利most likely係HDD / SSD有事